[懷舊] 重有無巴打記得travian?

近排屎忽痕開返黎睇下童年回憶，原來依家分左travian legend 同新版travian kingdoms
新版啲graphics 靚啲同埋好似多左少features，同埋有電話app (都算與時並進)
咁啱佢又開新server，如果想一齊懷舊下嘅可以一齊玩下

link (我玩英國ser):
Server: com5

用呢條invite friend 嘅link 開ac 嘅話會送你50 金同7日 travian plus

Travian Kingdom諗起兩年前封測成班高登仔走去試伏

試下玩先未玩過 地區揀咩位好

我玩英國ser

我都係呢個禮拜先開返黎睇
聽聞出果陣好多伏

我係初中偷偷地係被竇用初代smart phone 玩

以前玩羅馬直出帝國屌打返條頓
出禁衛擋唔晒棍仔兵
直接計佢時返村之後清兵

曾經係香港Server玩到頭幾位 帶領過一個象限

我玩返高盧做龜算

果然係司令

羅馬同羅馬尼亞好似唔一樣?

3x 就玩

有香港server?
不過我係揀緊係東南西北
同埋依家加油會唔會比老手屌打

入

新ser 都係18 號開，我都重未過新手保護

以前舊版好似有香港server
新版就無

3X 節奏太快
志在娛樂下，本身又有玩clash royale

有冇人一齊些牙一個ac玩
而家大過左冇咁多時間mon住, 但又唔想做肥料

用左facebook login

太曬時間 玩到好似返工咁

以前玩個陣都未有smart phone 中學下晝食飯要專登搵電腦login升田

我果陣係香港啱啱興，講緊啱啱出iPhone 4定唔知咩 (唔識生活態度啲嘢)，學校搞咩科技校園逼曬所有人買

Data 得幾百mb，要偷雞用學校wifi 玩，好刺激

以前有玩過
但係冇一次玩到完ser

巴打你地玩緊kingdom? 姐係新版？

早兩三年舊登有post一齊玩 10000x 私服 一星期完一場 下下啲兵都上千萬 億億聲 好爽

叉肥羊

細個玩呢隻game仲認真過讀書，同幾個fd玩一個ac玩到頭十 又同成班網友開聯盟出黎，又spy又秒攻咁，好痴線

咁玩legend定kingdom好

絕對唔會再玩 亦都建議大家為左肝臟健康唔好再玩

個陣玩到人地server爆流量，admin bam晒全部高登仔

+25% 資源係高手ser根本一定要課 最好係3個時區co play

推返上黎先

隻hero 啲血回得好慢，去唔到adventure 拎回血裝
又唔夠錢去auction house 買

出咗t4之後玩咗2輪就唔想再玩

慘撚過返工

最後都係輸左

負6位數字跳得好快

一起懷念手動同秒追秒的日子

呢隻game真係可一不可再

人多就贏
同埋D勁人走埋一堆
ON9
頭40有35個同一公會

有冇人玩緊Hk2

中學回憶
不過而家根本唔夠人守wonder完ser

而家有whatsapp, 要搵spy出黎難度大增

條頓棒兵好好J, 又平又搶得多
好多時D人初期已經可以成百上千棒兵狂食羊

第一隻接觸既web game

其實一隻game玩到真係派人去做spy都幾勁

可一不可再，向車肥羊說不

玩緊 hk speed ser 頭20

溫書啦衰仔

中三嗰陣同一班fd玩，玩到打電話傾策略傾點圍攻人

玩過2次
2次都靠抱大腿係大聯盟入面混到個分盟盟主仔/外交官仔活到最後

好撚辛苦 上年有玩番
好彩玩到一半盟戰
俾人車平哂
脫苦海

一係就岩岩開SER個陣玩，唔係遲少少玩就一過保護期就比人打到仆街

慘過返工

agree

Com5 俾人車平左，依家玩新ser com7

前排俾3000 隻打

想玩返T3.5...
以前唔可以長on起野出兵
到有時間又無人玩了

以前好多毒撚都好鐘意玩，一個人仲要有幾個ＡＣＣ 廿四小時輪更

以前係學校一到小息就去電腦室玩，玩到比人封網址

利申贏個一次WW
利申2 ：普通後援小國家一名

我唔係未試過，我試過安份守己，
日raid夜raid，搶得果一萬幾千...
我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地識玩車肥羊咩？
佢地只係拎少少金出黎，拎少少時間，
升起塊15田就不停係度sim city，
咁叫公平咩！
你出去問下人，是但問一個人，
問下佢地想要ｄ乜野！
佢地答案好簡單，
只係想要一塊好普通好普通6田！
點解佢地要用成世人既時間去供塊6田呀？
因為ｄ條頓人係度玩野呀！
越有金就越有得玩呀！
呢個世界公平咩？
呢個世界公平咩！！

差唔多10年前